法唔法國最近黨鐵黃衫狗多左候生既做

究竟點解

Ok boomer

咁呢個世界總會有沉默的大多數係睇錢

國德

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

無搭了 所以唔知